屌，windows 10 真係垃撚圾

事原打機要裝返個windows 10，無辦法鬼叫佢多大作玩， 屌你AMD又係廢，唔知個driver寫得差定係個game有問題，係咁game crash，心諗入safe mode剷一剷個driver啦，屌你原來Windows 10有個bug safe mode係login唔到個正確密碼，由16年到而家都有，成個google都係，點解咁廢嘅系統都可以係全球最高佔有率

Btw，本身諗住用DDU剷driver，除safe mode有乜方法搞到？

RECOVER囉

有請傳心師

btw 唔可以開多個冇密碼嘅admin?

裝完挽唔到英紅聯盟

日常Mac，打機先入Win

又幾好笑，safe mode係無得入pin登入，我當你係懶有security，我咪為左你改個最簡單嘅密碼，都係入唔到，屌你唔比登入點run safe mode呀 Microsoft

用 linux

事緣打機要裝返個windows 10，無辦法鬼叫佢多大作玩。

有咩大作推介？

唔等於其他人都想玩你定義既大作

我玩Battlefield V咋

出返去唔好搞寸我個post

字面上好明顯係想玩 windows 玩到嘅大作

mac 機裝 windows 但係屌 windows 有事 ??
唔屌下部 mac 機先 ?

我係PC黎，部Mac其實真係無乜問題

搞成點

點會safe mode登入唔到啊？
你冇update啊?

最後用呢個搞掂

用win7打機咪得囉on9仔

唔係講笑，win10+amd 真係bug王，更新極都有bug會死